申請寬頻安裝失敗

申請左CMHK 1000M，上到嚟整左一個鐘話整唔到之後走左，話我裝修師傅改左位所以個位拉唔到線，冇得走明線，有咩方法解決？

賤種支那仔

CMHK

有時窮就冇計

cmhk裝唔到hkbn都唔洗試
長實樓可試和記，接受唔到就pccw
如果pccw唔得只可以用有線
鬼叫你改位

裝修師傅話冇改位喎，之後我問佢電話線係邊佢就話入咗屋嫁啦自己搵下

行返現有個走位都唔得咩

btw cmhk 好似都係用 hkbn
同埋佢 modem 同用 nokia

窮你老母個臭閪 cmhk當你88 蚊

出面150 蚊會搵唔到plan?

一個月差果60 蚊食一餐加凍飲都冇撚左啦

仲未計人地有線now可能送埋電視

78x24=1872，150x24=3600，個1700你畀我？

廢就廢啦屌你老母

icable 88蚊有得上網啦
學生99 蚊送埋wifi router比你

幫你計埋啦10x36 = 360 呀on9 支那賤畜
3 年果360一定好撚肉痛啦係咪

(86-78)x24 = 192

兩年192 蚊都拎唔到出黎再pm我,
證明低收入家庭入夠200 比你

【新春快閃⚡！超值200M家居寬頻+三重著數！】
新春期間🧧，有線推出超值200M家居寬頻，成功申請就送你$100百佳超市現金券😍同埋12個月PC-Cillin防毒軟件😮，仲免埋安裝費添😚！

講明新春快閃，優惠呢啲嘢錯過咗就冇架啦！現金劵仲係先到先得，送完即止！新一年，最緊要揀個平靚正嘅寬頻俾自己，宜家仲要撞正優惠推出，仲唔快啲申請？🏃🏻‍♂💨

《網上限定》
200M家居寬頻
$58/月 合約期：24個月

優惠傳送門：

#有線寬頻 #iCABLE #200M家居寬頻 #新春快閃

唔好用窮做借口啦
58 蚊一個月